browser:
"D:\WINDOWS 10 ISO & CONFIG\chrome-win\chrome.exe" --disable-web-security --disable-gpu --user-data-dir=~/chromeTemp

start:
node .\server\index.js


https://github.com/mysqljs/mysql
https://github.com/sidorares/node-mysql2


Alo @DevsToBe! Entao malta, estive aqui com alguma malta que pode aparecer pelo voice chat do discord a tentar clarificar algumas coisas, e sairam daqui entao algumas conclusoes.
Por um lado, ainda ha uma inseguranca razoavelmente grande acerca daquilo que se passa no nosso back-end e que nos permite servir nao so ficheiros estaticos como tambem informacao em formato json. 
Por outro tenho tenho medo de ter sido pouco claro ao explicar o proposito do que queria que fizessem no exercicio.

Assim sendo, para tentar guiar e colmatar essas possiveis confusoes quero remeter-vos para o seguinte:
A solucao que a Sara nos passou para o repositorio da turma tem um back-end que ja sabe tratar tanto de dados como de ficheiros estaticos, assim sendo gostaria de vos remeter para substituirem a seccao client da nossa solucao pela vossa aplicacao em que tanto trabalharam (ja sabem, a menos que queiram usar a nossa). Devera colar sem problema, uma vez que o nosso server esta pronto para servir qualquer ficheiro que esteja dentro da pasta client (devem executar o server a partir da pasta root do projecto, ou seja a pasta acima da pasta server e client -> executando node server/index.js)

Seguindo por este caminho, para depois prosseguir com o exercicio o que deverao atacar? 
Bom, fora o mudar no vosso front-end o sitio para onde fazem pedidos para o vosso host local, deverao fazer com que os handlers que existem dentro da pasta api e os seus roteamentos naquele index.js que lhes faz companhia batem certo com os que voces desejam, e deverao fazer com que dentro da model exista apenas aquele character.js (ou o que for necessario para a vossa situacao se usarem outros dados que nao personagens ne? Voces tao a ver a ideia) e essa sera a camada do vosso servidor responsavel por realmente comunicar com a base de dados.
E e isso. Espero que ajude a clarificar caso eu nao tenha sido claro o suficiente a expor o exercicio, ou que de algum rumo a quem esteja a enfrentar mais serias dificuldades.
Relembro que podem sempre largar por ai pedidos de ajuda e vou tentar responder sempre que os veja aqui pelo discord, e alem disso tambem ja contei a malta que estava na conversa de voz que segunda feira vamos entao dar uma especie de step-back e ver a solucao que vou ter para voces que vai ser mais complexa com calma, e toda a estrutura do servidor com calma, desenhos e esquemas se necessario :wink:
Cumprimentos sinceros, Rolo. :heart:
(TL;DR: nao vai dar pra resumir, leiam haha )